(突發）老解就無，老閪就出咗

老解唔知最後係咪都出咗

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

靠呢班傻閪打仗
佢地除左有武器 甚麼都不是

出左精

屌

後果自負!!! 後果自負!!!!

老解出征 寸草不生

老解出征 老閪都上